朋友 WhatsApp 證實 TVB 今次堅大鑊, 證明我地方向正確

大家加油

網民好過份咩？ 過份啲都仲得啊

暴徒做野唔洗你教

預祝tvb壽終正寢

暴徒呀嘛 係咁架啦

屌你 班含撚新聞部唔係以為做暗質野無後果

幾時炒袁花?

扮弱者呀,執柒咗好多止蝕丫屌你老母

邊撚個過份呀依家？

你地指鹿為馬 助紂為虐

你有無比條生路香港嘅下一代呀

人地講「暫緩」 你就用「收回」 你報新聞定講故呀

要將TVB變成下一間亞視

50萬咁少咋?
我哋要再落力d先得了

叫佢多謝新聞部袁志偉啦

好渣呀連登仔，俾多d支持tvb，等佢再蝕多d先得架嘛

心都涼

你朋友做咩dept. 先

要怪就怪你新聞部同老細啦

怪市民做咩
行去隔黎屌下袁生囉

建議問下新聞部袁志偉覺得點解網民咁絕

50萬咁少?
寶礦力今日一個鐘生意額都唔只了

有冇人搞個對CCTVB 幾大訴求?

1. 新聞部袁志偉下台

TVB你日夜洗d無知識既人腦仲過份啦

睇人仆街最開心

光復上水7月13號

信一半先啦，銀碼驗證唔到

Tvb都變atv

大家加油啦

食得咸魚抵得渴

因果

你地新聞部仲過份啦 太古廣場 ifc跳樓都可以當冇事發生

咁你真係唔明😂👍🏻明顯係廢老廢中

我地啱啱開始咋喎

政府都好撚過份
唔比條生路香港人

推

50萬算得咩
Tvb當年市值370億而家呢

好過份咩 前菜咋

不如tvb講清講楚今個星期訪問袁志偉啦

得閒出幾個節目吹奏大灣區、採訪又講到班腥港人懶係幾慘幾慘、播埋哂啲支那劇等等都未同佢計

唔撚係掛
俾你日日俾你叫暴徒都未去燒你數簿
諗諗下都有愧於暴徒身份
對你好撚好啦下話

自由社會，唔買咪唔買

CCTVB個市埸係大灣區 香港算得咩

淨係呢個都夠
以為做假新聞唔洗付出代價？

屌你老母！ 中共咁撚大條水喉射住， 蝕多幾十萬都不是問題啦

抄左都會繼續抵制
唔好以為冇後果

阿姐係汪阿姐？

noted

Agger

你都講撚到人哋係暴徒，唔燒咗你間tvb咪已經好好人囉

五十萬就喊哂口 都未吉到肉
過多排再喊啦

d tvb偽人先嘔心，成個6,7月都生活係另一個時空，吃喝玩樂
全力支持now，viutv

暴你老母徒丫嘛
咁撚鍾意醜化我地丫嘛
咪表演俾你睇囉dllm

無綫都好撚過分 呃鳩我老母

我相信事主有睇連登
我地比條生路你行
咁邊個比條生路我地行呀

真係以為市民一定要硬食你啲屎？

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

你班閪皮新聞部唔過份咩????

Sor 太性奮撳多左一下

你學有線中立咪得囉
成日剪剪剪 有線都影到人扔磚嫁 雖然唔知係咪真示威
又唔見罷睇佢

下一步係借屍還魂

賣港嗰陣又唔覺得自己好過份？

暴徒唔去燒tvb都已經俾哂生路你地行，起碼有地方返工又有底薪

鬼叫你係紅色媒體 tvb幾時變atv

聽日買撚到寶礦力斷貨表示支持好無？

絕？邊個絕先？
邊個想逼死香港人先？
除咗政府、中共，仲有你CCTVB阿！
預祝TVB壽終正寢

食大陸條水食到fat一fat its time to pay

50萬會唔會太少

大家識做

冇啦，而加道歉都唔會接受
就係擺明玩死你

日日呃鳩我老母我屌你老母
發夢7.1返屋企嘈左鑊甘
以後你搞活動我實親身去現場支持

人手置頂
抵閪死

d股票大鑊

造假新聞唔使代價呀？

多謝袁志偉啦

50萬咁少？
連登仔加油

直接比返個牌出黎啦屌

777 同克警好過份

我地好成功
繼續！

袁花蟹先死全家謝罪吧

1.炒撚左袁志偉

2.重組新聞部，必須保持中立

白粉報都好仆街幾時整死佢

下？我地要玩撚到你cctvb執笠喎

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

一個菠蘿都冇
叫自己暴徒

報新聞偏幫無恥之徒, 你地 CCTVB 仲過份啦

屌你 唔好畀我見到你地喺商場宣傳, 實噓撚爆你地

祝TVB高層壽終正寢

東張西望： 網民制裁tvb 袁生你有咩感受

絕？咁你真係唔明

細良：奶共賣港唔駛代價

蝕夠五十億先收手

套用阿sir果句，我一個人有證就可以證明到佢地都有證，咁而家cctvb新聞部偏頗，就成間cctvb都偏頗架啦

睇到未呀tvb員工 新聞部做錯野
要廣告部同成個tvb一齊同佢揹呢獲？

今日你無左份bonus 聽日就到你無埋份工
人不為己 天誅地滅
比我就唔忍新聞部班仆街啦！

仲唔聲討清算新聞部 係咪要等你連工都無埋先黎嘈？

唔係要你tvb表明立場，只係想好似n年前咁持平去報導新聞，作為傳媒呢樣係你責任同專業，但你地竟然選擇性報導再埋靠剪新聞誤導觀眾，請問邊個過份？你染紅即係唔介意得罪另一班人喇，咁你而定叫咩春？染紅咪搵上面打救囉

Tvb過份d, 我地好和平架啦

等睇tvb 仆街

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

蝕到變亞視未收手囉

無綫新聞 出賣港人

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

Tvb咁撚樣唔係自甘墮落叫咩

絕!?

未萛阿!!

邢家先岩岩開始

等你以爲你一台獨大得咁過癮
終於搵到反制tvb既方法

點呀? 抄袁志偉未?

好想見到CCTVB 掟壽包（無觀眾低下）

過份！？我地做既只及你地新聞部千分之一渣！！

無用 紅色資金

50萬算小la 要繼續

關袁花咩事？個問題係中資老細

暴徒係咁，唔通同你講道理呀

暴君係仆街
但下面啲太監唔代表係清白

50萬姐，TVB大客係萬寧金拱門KFC御藥堂，仲有各大電影片商

點解單剔？

都未圍你就驚到咁

真係垃圾黎
李國能話衝擊有罪果part就大大聲播
同一篇文話要讚成獨立調查委員會就最尾先提一提
完全避重就輕
你地D記者真係屎都不如

50萬咁少咋 繼續

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

絕咩者
你新聞部咁賤格
俾左好多次機會啦

50萬太少啦

50萬太少了

依真活動真係高質

冇成本，又可以玩野

上香討,Babykingdom開個post話去支持你地D活動

你地就自動摺埋

真係涼住冷氣收你皮

友壇好波

壽終正寢啦 TVB

先得果50萬？
大家繼續玩大佢

撚轉佢地個party

tvb 黑警 兩樣野一定要有幾大攪幾大 唔洗同情

抵鳩死

叫王征入股囉

50萬生意(額)? 好少咋喎咁
落親廣告都一百幾十萬至少啦

求撚狗影張whatsapp圖就貼上黎個個都信晒
不過支持抵制
日日買寶礦力做飲品

做盡佢

成撚日屈鳩我地暴徒呀啦 就暴比你睇

你叫阿姐問下新聞部做乜做到咁絕囉
做乜唔比條生路香港人行

有黨既資金 沒事兒

其實你猿生辭職 未又會有另一個既出現 唔同佢一個辭職會改變晒維穩新聞咩 根本要踢走cctvb

下台都唔撚睇

一次不忠

睇黎要再落力d

呃我老母吖嗱，再過份啲都仲得呀

推撚到你完全仆街為止

你成班藝人一齊反袁志偉
新聞部唔再做維穩機器
咪民意逆轉囉

50萬邊夠呀

冇左50萬咋？ 大家落力d 喇

TVB表示8月使徒行者2輕鬆賺返1000萬票房

無訴求，剩係想佢執

少0.5M咋！咁都叫生叫死，宜家啲中年人唔捱得

過撚份得過你cctvb？

自作孽

唔敢相信
觀察下先

係一個好嘅開始。
不過對TVB黎講，50萬小到仆街。正常一個客一個月到唔止

已經好溫和

抵撚死啦 投共咁撚開心?
有本事冚公司藝人返上大陸開show嘛

或者咁講，邊個新聞部揸旗其實都一樣，所以cctvb 要收皮

攞得本地免費電視節目牌照
就應該知道自己影響力同普及性一定大
但tvb濫用大眾媒介
做香港政府喉舌 發放假新聞
違反傳媒操守 亦削弱大眾知情權
最重要係
Cctvb呃哂我成家呀 屌你老母

剪撚到d片變撚左第二件事
你真係當我地on9
我keep撚住抵制

TVB都好撚過分
呃曬全港市民
都唔比條生路香港人知道真相

點解tvb要做到咁絕，咁多年黎一直洗香港人腦

再過份d 都得啊屌你老母tvb

唔買野都唔撚得咩

下，過份?
啱啱開始ja wor

係精既就轉做污點證人
爆哂政府同你地d協定出黎
唔係你清定盤都得

x2
講幾句就信 。。

2. 整頓新聞部

班撚屌紅到仆街

Put 511

發宣文每月精選，支持一下反中既商戶

陳國強大水喉 沒事兒沒事兒

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

由2014雨傘開始都忍得佢地耐
點知仆你個街之後仲越做越過分 啲新聞真係睇完要洗眼
屌你老母 袁志偉

TVB都好過份 作新聞

等佢收皮，用ATV一樣，每次廣告都係自己啲劇集

洗鬼訴求
新仇舊恨一筆過
最多臨摺變仙股個陣等眾籌買番D資料

2. 還我童年高質劇，咪再買大陸劇

TBB新聞部袁花獨大
但係TBB 唔係佢話事
財路面前 愛國有咩用？
等d 股東俾壓力佢

再唔係，以後TBB 剩係落大陸廣告囉

中共唔會比錢你喱D低級職員架唔好做囉

叫爺比番人仔你囉，CCTvb 都不自在香港人D錢。

繼續

tvb靠咩搵錢多

我無嘢講

比你老母生路啊

你又有冇比過生路我地啊

你選擇性報導新聞知唔知影響幾多人啊

早日收皮啦TVB 希望成個新聞界都唔收你地TVB出嚟嘅人 乞食啦你班賤畜

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

炒袁志偉都冇用架
正如林鄭落台都唔會好幾多
繼續抵制就岩架喇

垃圾無線快撚啲執

得50萬

唔好咁講
tbb你應得既

隨時過百萬生意額

問下林奠幾過份先

黃金時段廣告？ 抽藝人庸金？

你班冚家剷亂報新聞個陣唔話下自己過份？

你还有党啊

50萬咁少?
到5億都唔會收手

冇人叫你地做共媒！
你呃撚左幾多人老豆老母搞到人地關係變差呀屌你老母啦

Let’s burn with us

same feel 都未有實際力量

點解單剔都覆到你？

TVB 同 ATV 既分別只 係字母排序， A無左 自然就到下一個英文字母，無論佢係躲在TV後面 都改變唔到

都好明啦
唔通叫個阿伯嚟拍咩

一日未成功 一日都唔可以打飛機

一齊做絕啲！

袁花仆街未

拿TVB 我支持你留住袁花同一班中國人係新聞部架

50萬對tvb黎講真係濕濕碎

咁多年一次過還啦

大家繼續
直到壽終正寢

點解要咁形容自己

捉隻猿人出黎道歉先啦

下咁就叫過份
都未出1成力咋

老細唔屌鬼？

對你好少少都唔得嘅
依家先開始收你皮
諗定台慶掉壽包啦cctvb

tvb呃我老母呃左十幾廿年 邊個過份
依家叫你蝕左50個咋嘛 濕濕碎

幫你利申返：反諷

Fake whatsapp

唔係冇左50萬，係同香港政府一樣冇左一整代人

搵袁姓賠償啦

搞撚到tvb冇晒生意 直袁志偉俾炒為止

你地班暴徒廢到
先得五十萬

暴徒唔去燒你間TVB已經好俾面你架啦

聽日1430係咪港姐活動？

記者冇特權

警告你唔好再阻礙暴徒執行職務

請你帶你班支持者離開

先50萬

［源頭入手］展示網絡宣傳嘅商業價值

這是和理非非，因果循環，那裡過份？

其實只是剛剛開始，未發力吧

屌你老母，點解要俾生路你？

1個訴求夠
執笠

50期太少啦 各位手足出力D

祝TVB年年有今日 歲歲有今朝

網民？
網你老母
2019 有邊個唔上網？
網民唔鍾意你，代表市民唔鍾意你

有廣告商踢郁咗個波就會成潮流，雪球越滾越大

TVB 對外事務課
tvbpr@tvb.com.hk

24小時熱線
2335 9123

我而家會將所有投訴信對象由廣管局轉左以上Email 唔高興就打24小時hotline 投訴！

你要佣金就要人比條生路你
你屈示威者暴徒又路見你比生路人地
眼中只有眼既廢中

Tvb 幾時執

要佢三年內執笠

好撚開心啊我

一定要繼續抵制，公司(零售業)黎緊開會都要討論其他方案宣傳，因為覺得呢個時候係TVB落廣告風險太高

永久罷睇
永久唔買TVB廣告商
unfollow所有TVB藝員fb+ig (等佢地少d廣告接)

無線新聞可恥

唔止新聞部
成日拍埋啲低質劇 睇壞腦 執7咗佢啦

tvb咁做新聞唔過份？
我哋做得未夠

點夠你個狗台過份
祝Tvb快撚啲執笠

唔明點解TVB要做到咁過份。

去到清盤果日就會收手，一係炒咗袁志偉

大家一齊cut左tvb啦
唔洗講咁多

Tvb更過份都做得出，dllm
打，往死裡打，最好汁7左佢

btw點解啲對話得一個tick

抵撚死啦

估唔到TVB衰係新聞部手上

過份???屌你CCTVB自己做過乜心知咩
時代只會進步,過時既野自然淘汰

星期日，全場pocari！

有排玩，慢慢玩

再過份啲都仲得

叫多啲人黎現場支持，你又笠水
咁索性執柒左佢喇

50萬對一間咁大嘅電視台濕濕碎啦

上網講兩句都叫過份
唔怪得佔下路就係暴徒

你播膠劇我可以唔理
你播假新聞就屌到你收皮 一係執左新聞部佢

破產清盤先收貨。

屌你啦，tvb自己取消架喎

生路，又唔見香港政府比生路我地行

我覺得係佢度賣廣告嘅嘢唔岩我先唔買
噤都叫過份咩
下次cctvb廣告有賣棺材元寶蠟燭香
我係咪一定要買先？

依家就算你班仆街持平報導
我地香港人都要你地執粒
唔好打算呃左人咁多年冇代價

50萬咁少？ 做得ATV二世早就預左架啦

我哋做咁多嘢先無咗50萬生意？太少了

CCTVB 你們還有黨

你地連抄個袁志偉咁小事都唔做
依家話人過份?

追星都唔俾

嚴格而言，其實未開始

平日咁撚鍾意奶共，叫中共打救你囉

tvb造假新聞，有冇俾過生路香港人？

賣廣告啊啦
屌你老母， 搞撚到我屋企人買撚埋d大陸桃食
你老母臭閪， d桃pass果件都唔係香港買架啦
食撚死人

邊撚到過份得過tvb做過既仆街嘢

tvb幫大陸賣廣告害死人
自私玩殘香港歌手
封閉玩死香港娛樂
仲要造假
唔推撚到間野收皮會害死好多人

返大灣區啦cctvb

係時候發動連登群眾力量，好似689咁日日數廣告

50萬太少了
我地目標係500萬up

fact check左未

btw, 佢瞓左幾耐呀唔明？
新聞偏頗到咁，加深社會對立氣氛，仲好意思話過份

唔好講新聞先
TVB都惡得耐啦 持住自己大台多頻道
要比錢都唔睇你呀

紅底有大水喉怕咩

50萬咁少？
是但一個title sponsor 都要近30萬起啦！
50萬係指宣傳易那堆吧？
大針對啲黃金時段title sponsor/ 廣告入手，嗰啲先傷呀！

你公司過份定網民過份？你去新聞部反枱咪唔搞你囉

想有效，大家集中火力向83及85廣告商入手

我個friend send比我 大家方向正確了

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以達成外憂內患局面

生意黎講50萬損失先佔全年0.00002%

無問題啦

唔幫趁你就叫過份 tvb班撚樣呃老人家就唔過份？ 我屌晒佢地老未

講真如果我係大灣區居民幾廿個電視台我睇
我洗撚睇你tvb

有咩過份姐資本主義自由市場

點夠佢新聞部d阿頭過份呀？

叫佢食蕉啦，仲可以補充體力架！

廢老同tvb假新聞好有直接關係

過份？檸去83台啦，再過份啲都仲有呀

樓主個friend好似係反tvb

炒袁志偉，換正常人，否則繼續

你又啱喎，暴徒來講真係失威
仲要俾間仆街電視台日日咁叫
真係對唔住暴徒呢兩個字丫

無綫新聞 出賣港人

我屌你
亞視幾柒都好
都無做假新聞

江澤民?

果次係柒
收錯風
同假新聞係兩回事
看圖作文係tvb的專長

好想支持tvb d活動
有冇時間表

俾條生路黎，邊個俾生路香港下一代呀？

慣性收視影響唔到
慣性收入冇撚左 你仲死快啲

tvb根本冇可能會收皮 點都好佢都係壟斷市場
最撚多人睇就係tvb 佢根本唔撚驚

五十萬只係tvb 3-4日出15s廣告一張單既錢
香港人比心機

杯你啫
有幾暴力呀

呢個有得諗
仲要抄足689 咁 數完之後 加個 恥與為伍

Push

你唔係日日罵我地係暴徒咩
依家咪做翻暴徒應該做嘅野囉

大大條港共政府水喉射撚住

佢做得仲盡啦，身為主要媒體帶頭扼殺新聞自由，自我審查，抹黑所有反政府人士

所以TVB就即係林鄭
就算冇撚曬廣告 佢都唔會死

大家冷靜少少, 個SCREEN CAP只係話同事仔自己跌500K生意啫, 實際可能唔止, 不過初見成效, 要繼續!!
同埋...樓主朋友都係RECAP返佢阿姐講既野咋,屌TVB好了

都未執，執左先叫大鑊啦！

呢個垃圾電視台已經唔係屬於香港人
洗港人腦洗得咁無恥
而家先開始咋，有撚排你受阿tvb

cctvb啲新聞唔做到咁盡
我地又點會做到咁盡？？

叫佢問袁花啦屌佢老母

你咁講咪即係話你中意睇tvb？

咁少

同新聞部講，真係唔好懶

網上鳩吹幾句就瀨晒屎

買寶礦力比連儂場班巴打絲打飲，希望佢地加油

巴打你呢個講法
同叫林奠下台但唔搞支共，一樣治標不治本

都未借貨沽空tvb ，再盡d 都得

獨家報導訪問由東將西望採訪問有咩感覺啊

詛咒袁志偉死全窕

Cctvb,有冇聽過逼狗入窮行 自己攞黎

50萬咁少

驚閪咩
你有咁多藍絲同黑警撐
叫佢地捐錢比你度過難關囉
反正香港人咁善忘一兩年後就唔記得左架啦

[size=5]絕？五十萬叫絕？呃人老豆老母十年八載唔駛還嘅，我鬼唔撚望你個新聞部個個冚家鏟[/size=6]

如果堅料 我想講果輩d人無再on99咁啦
網民就唔撚係香港人咩 特殊存在嘅咩屌你

期代

推到5000萬

你還有黨

推

[史上最搵錢嘅CCTVB劇] 愛回家廣告商概覽

係囉 三色台仲未破產

佢旗下d c9節目先係洗腦位
成個台都上下都有問題

50萬生意好少啫，未完呀

咁講即係未知錯啦，兄弟繼續上

忍咗你好耐啦，成日報埋d 假新聞，今次只是開始！

咁都叫絕 日日播埋啲洗腦新聞
我嫌太遲啦！

其實五十萬對tbb 呢啲大公司黎講好小意思
香港人咁建忘，遲啲搵返個double 都得
所以
唔好俾佢停，我地目標係唔止要佢無左五十萬咁小

而家邊撚個過份呀

【發惡夢】唔想見到真正嘅暴動！

好開始

中資撤資

誤導大眾，報導不實新聞冇代價？
食屎啦TVB

無綫新聞 是是旦旦

好過分？sor鳩囉
最多以後你地有活動我地都黎撐你場

pish

唔好以為50萬好少
以前廣告部馬撚咁串，勁貴又要求佢咁樣
近呢兩三年已經少左好多人喺TVB落電視廣告，佢地要返轉頭搵客又自動減價
抵制多幾個等佢地加速收皮
利申：以前做野有接觸

網民過份 cctvb新聞部過份啲喎

好過份咩，平時tvb有冇放過香港市民

佢唔洗下台，keep 住得啦，等tvb 收皮

我冇野講

Yes

50萬咁少？
我哋要加把勁

1日50萬最少！

係要付出代價架啦而家只係開始

TVB你地新聞部自己攞黎

炒哂成個News 高層＋道歉就考慮下啦

快啲執柒左佢啦

仆街袁志偉，唔該你死撚左謝罪再出黎談判啦

溫柔連儂牆

和理優遊行

野貓式勇武

大清算紅媒

缺 一 不 可

你地啲連登仔敢唔敢再過份啲

敢

叻叻 辛苦你啦巴打

我話之你班人冚家剷

你估做假新聞唔洗負出代價？

過份?
幫助全世界最邪惡最大黑社會去奴隸化全香港人同香港人的後代
屌你老母話場我地過份?
仆街你都係新聞部嫁啦
一樣不得好死

冇左50萬？佢問中共攞都唔止50萬

巴打應該搧風點火
直接屌鳩袁狗
話今個月唔到數係咪你賠

推撚到爆！

叫佢問返袁志偉點解唔俾生路香港人行

呢家邊個過份？
日日報假新聞就唔過份？
呃鳩我屋企人搞到家嘈屋閉就唔過份？
CCTVB你等仆街啦

仲唔快啲嗌tvbuddy呵返？

推 大家再過份啲

係咪話送兩支豉油比客個班茂利

💋😍😘

過份得過 CY 日日搞 蘋果日報。

我地應該話，係跟CY 學野

一台獨大 獨你老母

我地文宣要話係學 人大 CY, 恥與為伍！

助紂為虐

你放棄人民 人民放棄你

只係50萬
大家繼續努力！

爽死人啦

50萬唔夠喎

我哋呢班網民而家唔妥你啊TVB，你哋班廣告商同我撤回所有廣告，否則我哋繼續進行抵制行動！

暴徒係咁仆街架啦

淨係要求佢報導中立都做唔到
佢憑乜撚野收咁多廣告錢

我地唔應該覺得開心，因為我要要更加落力去追擊其他落廣告既brand

過分得過假新聞, 呃我呀媽

50萬都打曬飛機

絕不心軟...

得個50萬。。。

要怪就怪袁志偉同黃淑明對狗男女

繼續，唔好俾佢停

叫你朋友轉工啦,
轉去now 又好, cable 又好

放心，陸續有嚟

50萬太少了, 同志仍須努力

有幾過份？
以為維穩唔使付出代價？

陸續有黎呀

一於再過份啲 個個show都追星

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3.Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7.Deanie
18.Hocc
19.Hocc

Deanie 姐張碟$128咁貴，啲歌30幾年前都咁多人買
香港人加油！

叫CCTVB員工問返新聞部

要多幾十個50萬 唔可以停

tvb日日播黎耀祥廣告，你一定俾得比，就知佢原本廣告量不足

過份得過袁花日日茶毒班廢中廢老

Pakho記得唔好買新歌！
佢而家都係cctvb既人！

唔好比佢停 教撚壞晒啲人 垃圾cctvb

Fact check?

你地過份就得，我地過份就唔得？

你地不公平對待啲員工，全行最臭朵係你地啦，又唔過份？

搞死香港音樂又唔過份？

又拍埋d垃圾膠劇，等人地睇你d大陸劇又唔過份？

希望你以後都收咪啦屌係老母

係咁架啦 搵返習仔幫你落廣告

但係都要炒左先，之後搵一個無紅底既黎同我講新聞，先考慮下一步

過份得過佢地？
新聞部破壞幾多家庭
唔講新聞部 明星講民主都俾人雪

繼續反TVB

全力支持

無睇呢啲垃圾十年有多

𨳒人老母無代價啊

抵屎

50個好少咋

叫員工問候下新聞部囉

you deserve it

Cctvb都未執柒有幾過份呀

屌你老母做假新聞, 搞到家家戶戶家嘈屋閉
你老母就過份,生左你地呢D 仆街仔出黎

有冇人負皮埋tvb d youtube channel?

步ATV後塵喇仆街

50萬咪即係1-2單

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
你睇呢個POST 做正經野 都可以頭8頁都係傾樓主係女 樓主自爆
仲起埋樓主底 根本連登就係得狗公 仲有咩好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

你愈大鑊我愈開心

你家姐仲有黨啊

連登籌個款都500萬起標

好似真係幾多人唔知CCTVB新聞部紅底做假新聞甘, 其實都要spin返係你個新聞部, 袁志偉無恥賣港奶共呀, 等個怨氣正確地集中去新聞部假新聞度, 先真正達到目的

話我地暴徒咪暴俾你睇囉 你估我地想架

都未執，怕閪咩.... 其實就係想你收皮

你搞到香港撕裂得咁勁
邊個過分呀?

過咩分?

你tvb夠膽公開譴責政府同警隊就即刻幫成條村嘅人裝哂tvbuddy

假新聞唔過份

抄撚左袁閪，一天都光晒

起碼要唔再吹奏大灣區/中國
取消垃圾財經台 讓番條頻譜出黎比viu/奇妙
成個台都要政治中立啦
就係想你仆街

DQ 我地民選議員唔過份咩？
迫香港人融入大灣區唔過份咩？

邊個唔比生路我地行

唔會啦，肯定一早就放晒d深藍入去做高層啦。
不過如果可以炒佢都當然係好事。

下 好過份咩 岩岩開始咋wo

係唔係真喺tvb內部消息嚟架

點都唔夠佢d偏頗報導咁過份

有冇template

唔需要要求任何野

點解有人抵制tvb佢地心知肚明

頂唔順自然會做野

袁志偉你冇做錯

網民都係消費者
夠疆話消費者
再搞個運動搞大佢
反正唔犯法

[12:29, 10/7/2019] Karen: 唔緊要 我再搵
[12:29, 10/7/2019] Karen: or方面嘅話可以比我直接聯絡🙏🏻

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

咩叫生路

比條生路你?
咁邊個比條生路我?

push

過份得過你呃阿公阿婆師奶阿伯小朋友

紅梅行動

方向正確

50萬太少啦，遲啲我哋要你摺埋都得

仲求佢？而家我地莊佢地閒，佢求我地就差唔多

生你老母路
一定要做tvb嫁?
一定要放廣告落tvb嫁?

收皮啦扮撚哂弱者 屌你朋友老母

猿志偉好過份，咁都唔比生路CCTVB行

恥與為伍

兄弟繼續做

唔信
唔好學對家打呢啲whatsapp 飛機啦
我要見到佢真係收皮

有建制撐住Tvb, Tvb 會唔掂？

除咗恭喜我都唔知講咩好
新聞立場偏頗，維穩獻媚，喪播大陸劇。我唔知佢可以點洗底！
同民賤聯攬炒啦tvb, 無錢去西環攞啦！

就算佢蝕1千萬都冇問題 佢人工都差唔多
1 D都唔肉痛
但你蝕到2千萬就唔同講法啦

連登在唔係要搞到TVB執笠，只係想搞到佢好似當年亞視咁，唔生唔死。

Nice